屌你老母班燒衣撚真係好撚自私

屌你老母而家廿一世紀仲信埋啲on9習俗我都算喇，你落街是但搵個無人既角落燒我都無意見

屌但係你老味連行都唔行直接扲出去果層既走廊燒，屌你老味啲煙又臭又致癌，爛鬼公屋通風又差，谷住晒係條走廊度陣味成日都唔散，你話係條街燒我都只係要頂果段路，屌你老味你而家係走廊燒焗住成層啲人陪你玩毒氣室？

啊屌你老味又唔撚見你係你自己屋企入面燒架喎，明知臭撚到仆街，仲要扲出走廊要成層陪你捱，屌你老母自私狗

祝你班燒衣撚早日生cancer，到時大把人燒啲錢比你洗